屌你老母垃圾「廉政公署」

Mon緊Po呀屌你老母？

死返去做嘢啦屌你老味閪

你班社會垃圾除咗沖咖啡仲有咩識？
係咪幫689含撚呀？

係啊，而家屌緊你啊廢柴

警犬嗰一千萬同4000隻橙呢？

人工照收，嘢就唔撚做

你哋同警犬有咩分別？

咪又係選擇性執法！

如果你睇到嬲，
就證明你仲有良知

咁就唔該你拎返起你嘅專業去做你應該做嘅嘢

快啲捉鳩班仆街

救返義士同你嘅家鄉啊

唔講住
飲咖啡先

轉行賣咖啡啦